% Indice de la première différence dans deux listes

\question Écrivez une fonction \verb!indice_diff! qui prend en paramètres deux listes de nombres entiers et
renvoie la plus petite position pour laquelle les listes diffèrent (-1 si les listes sont identiques). Voici des exemples de test :


\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert indice_diff([12, 14, 5, 8, 9], [12, 14, 15, 8, 9])==2
assert indice_diff([12, 14, 4, 5, 8],[12, 14, 4, 5, 8, 9])==5
assert indice_diff([12, 14, 4, 5],[12, 14, 4, 5])==-1
\end{lstlisting}